究竟繁忙時間慢慢出電梯嘅人咩心態？

繁忙時間個個都趕時間 總有啲人一路睇電話或者慢慢搭電梯，明明電梯好似啲輸送帶咁無得停 你前面一個睇電話阻住晒後面 真係會好大機會一個個仆親
試過幾次爭啲跌親，仲試過俾後面嘅人太逼掂到個pat pat 好彩係女人姐

呢啲人真心 仆街死啦你老母

屌死佢老味閪 呢啲唔死都冇撚用

試過有個件廢老係我前面，出電梯行得超慢，左邊又有人行，我完全冇位行出黎咁濟，搵到少少位單腳踏出黎，差啲撞埋個廢老一齊仆街
好心行動不便就去搭lift啦